(HELP) Chrome自轉tab

Test曬keyboard mouse運作正常, 無stuck

情氾如下
1. 打迎成選唔到字, 要打好快先出到字, 好似有野禁緊叼
2. (I give up), while i move my mouse to the tab area in Chrome, it will automatically switch tab.
3. Every page I go on, the page will slide to the right.
4. In excel, mouse pointer keep switching between a cross and normal mouse icon

I feel like something is being pressed, but I have checked every keys on my keyboard, nothing was found. Could you guys help me here?

up乜春

19999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999

Keyboard layout settings.
Other input device such as Xbox controller, drawing pad, touch screen.
Windows accessible assistance.